門戶大開！夜店正妹神秘地帶「大走光」 網暴動：可惡想撕

辣妹最愛穿著緊身服裝，顯露出姣好身材，牛仔熱褲更是衣櫥裡面的必備百搭單品。有網友就分享一張「門戶大開」的照片，詢問大家「這是什麼人設計？」

有網友在臉書社團「爆廢公社」發文，她分享一張照片，並詢問大家「這是什麼人設計？」只見照片中一名身材相當火辣的女子，上身穿著黑色平口小可愛，露出一截纖纖小蠻腰，下半身卻穿著一件「貼心設計」的牛仔熱褲，左半邊私密處幾乎全部露出來，令人感到相當匪夷所思。

網友們看完紛紛留言，「義大利名設計師，西湯普利司設計的」、「好像被強X完的褲」、「可惡！想撕」、「方便深入了解內在」、「很好插入」、「Mr.Fuck me 設計，這樣你才能直接來」，還有網友搞笑回，「其實剛才有男生不小心太大力撕破了！」

走開留返畀我

仲纜皮帶做埋

唔至在啦

著黎做咩
直接底褲啦

有片